多左d肚腩肉 d女仔會唔會嫌我肥☹️

搣到舊肉出黎

唔會呀最緊要你個戶口多咗幾個零

切咗佢啦

好撚型

你食唔食啊

thanksssss

整人肉叉燒包俾你條女啦

冇女。。。。。。。。。。。。。。。。

做乜箍個水泡喺腰？

因為我唔識遊水，bb你浸親個陣都可以救到你